只許撤回，不許暫緩

香港人加油

推